可以停止對抗，目標不是警察，是政府回應

咁落去我地只會更多人被捕，停啦

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權